三個女人一個因 (3)

牙雪笑死

小豆自己都有妄想症

終於都結束佢啲幻想

仲有啤啤

戇居仔真係好正

佢地又係一pair!!?

好似係

好串

有冇人j林秀怡好能正

我要睇智雯bb

用公司野做自己野是常識吧

On9

白保運個角色真係好乞人憎

Kai子嘅始祖

當年炒iphone=賺

雪雪嚮”純熟意外”演 楊言愛勁靚

我覺得做得幾好
搶得黎都唔算呀

芷若嗰時都好靚

超級巨聲

串串哋ok呀

係on9

個reception條女幾靚

應該好多女仔都試過 條裙或者啲紙巾sip住咗

咩原因?

最後死左好慘！！

個女人係25？

何廣沛ex
過氣o靚模

白撞？

隻狗一定係白保運

reception係25？

25仔一定係個果男仔

又呻吟

呀愁係女兵

睇25隻手似女人手腕 我估reception

似係個女仔多

係咪on9
叫愁擘擘出去 想俾人撞到？

雪雪都係做開kai kai地角色
好襯佢 加埋把聲

我覺得係條女

愁

25似係條女

竟然

做冰

咁仆街

當我地啊愁係兵

屌竟然要愁擘擘bb做阿四

山道係石塘咀

山道

迷路了。。

點可以咁對呀愁

係咪on9 叫阿愁去做呢d野

以我睇開日本野 應該唔係咁玩法架喎

Kai仔太過份

屌

皇天撃殺利東佳

等到聽朝！痴撚線

咁要排通宵

比心機排隊

銅鑼灣山路＝沙田

屌佢咩 當人阿四

賤格

點完人仲要同人唱係女兵好賤格

幾時變番正常

唔好咁過份喎

係好能衰

英超挑戰盃

阿愁好可憐

愁擘擘好慘～

皇天擊殺

好仆街 利東佳幾時死

仆街 阿愁手機冇電

仲要去錯地方

識驚咩

知驚啦咩

阿愁

好sweet

好鐘意佢話愁擘擘咁得意果句

知錯未

好慘

係阿黃

啊愁

愁比狗追都咁得意

又黎浪漫奔跑

patpat

pat pat啊

可以一個有近視一個冇
對眼可以自由伸縮？

Patpat啊 係patpat啊

可能心理都影響到

咬patpat

好得意

戴con?

阿愁要戴眼鏡了

多重人格仲可以講到你唔識既語言

嗌patpat呀好得意

咩比人咬pat pat
比狗咬呀

個呀sir 18區行哂既

睇左陣 阿愁好得意

智雯帶眼鏡好正

好想比阿愁咬pat pat

好正 好得意

袁偉豪

凈低果兩個人格狗也不屌啦

便衣可以係軍裝警察?

好似兩兄弟嚟

pina都可以一戰

孖生兄弟嚟

兩兄弟嚟, 孖生㗎

pina正，女s

識食

Pina唔發癲都幾正㗎

毒女個格好正

其實係點識 除左轉生真係唔明

方以因都正 平時咁強勢 床上就

週街除bra

同一個人扮兩兄弟 仲要個角色係無咩特別用途

IQ都唔同啦

點解阿愁把聲咁好聽
可唔可以淨係留低呢個人格

我覺得呢個合理過一個有近視一個無

慳多份錢

完全就係啊愁

好令仔

六百 百
睇嘢有幾唔清

女友視覺！

戴埋幅眼鏡仲得意

又含春

佢個冧樣

😻

阿愁發姣

智障?

笑撚死

眼鏡

雖然唔明
但google真係有
可能影響左眼球收縮能力???

好甜

好似D 溝女GAME咁

嘴角含春樣

戴咗眼鏡仲似阿愁

召探kfc brother

有無睇思裂

王智雯好撚正
好想屌

睇到西水都濕埋

哇哇哇

呀愁變痴女

好撚正啊阿愁

好CUTE

扯左

唉

殺蟲水

咁快變返

100% match

正常番

強勢女

痴線 殺蟲水

淫虫

安全過安全套

笑死

未成年少女

咁真係佢轉左性

腳

謝賢呂奇

甩頭髮

更年期

要完啦

始亂終棄

好狗

兵

有無人cap到果張佢地咀咀既相

我想睇翻阿愁

明明頭先好sweet

Ff?

撞死人咩

仲要FF

街黎

佢同theo都幾sweet

星期一至日都播依套好過啦

agree

又要等一個星期

其他果d劇真係垃圾黎

破處了

下個禮拜係淫女做主角

會唔會最後一個人格一條仔

楊千嬅幫首歌加左好多分

估唔到楊千嬅兩年會有兩首主題曲

係囉 近視唔係生理上既問題？
學語言係唔同部份既記憶姐(?)

同意，終於有首主題曲係覺得好聽

呀愁好可愛

今集呀愁真係世界級正

又要等下星期先見到智雯

阿雪幫手消滅其他人格留返阿愁係度就得

初初覺得依套擺星期日好嘥
但而家覺得一星期一次慢慢睇都幾好
有追劇feel

但攞唔到收視
一至五D人睇唔睇都開住電視

"24個比利" 有一個人格真頭係聾既添

我估係一種逃避

如果近視成因係關眼球晶體(控制對焦果粒)既肌肉收縮事，腦部不同部分對肌肉的控制度不同，咁多重人格會有近視同冇近視係合理既。

呀愁咁大力既設定應該都係佢對身體肌肉既控制運用同主人格唔同。
唯一唔合理既係，600度近視冇眼鏡都可以周街去交收太不可能…

btw呀愁真係好可愛！好想佢搶個控制權返來做主人格

通常人格分裂呢個題材做主線既正常向故，最後多數係幾個合返埋一個既完整既人格 不過方以因呢個主人格感覺無咩似明顯缺失部份感情咁

不過應該仲要等阿雪同佢和好先，覺得阿雪溝jason似係同個反面既姊妹鬥緊氣

今集d笑位唔少落係配角到，主角要開始推進故事

愁算唔算配角

愁真係好得意 好想一至五都播呢套

女一evie 女二pina colada 女三呀愁

不過，近年頂尖的醫學發現，則有另一個觀點，根據不少關於大腦的研究顯示，儘管是同一個人（同一個身體和大腦），不同人格的腦部攝影結果皆不相同，另外也有其他對大腦的研究和實驗，有力地顯示多重人格既不是「偽裝」出來，也不是因為社會文化期望或治療師的暗示（suggestion）所產生出來的。[2][3]

愁擘擘真係好正好可愛

依家先睇返，Dr Lee死撚埋

硬地場倒掛

碼頭場戲好好

搞到我都想喊

愁攣攣

呢排成日播智雯BB啲劇
降魔的
雜警奇兵
三個女人一個因
女警愛作戰

我戀愛了

追晒之前八集,好想快啲播,一星期兩集點夠喉

聽講第三星期收視20點
周日檔算高收視

19.9

收視一路升緊 希望啱啱個集過20啦

智雯BB直播

屌 以家先留意到套劇嘅英文名係咩

素食者，喜歡吃零食，特別是甜食
原來愁食素

火腿死得好慘

新告白好正

3p

真係連登仔編劇

好想快d到聽晚

我覺得之前係好多笑位
但係上星期開始，真係feel到有演技
好正 好鐘意睇佢一秒變第二個人格
btw 真係好想攬住阿愁黎錫

岩岩個宣傳片……
kai:[我地唔係同父異母既兄妹下話？]
我笑左

Tvb陸續放返啲cut咗嘅片段出嚟 依段幾癲
Dllm tvb而家套野評價好就拎出嚟 有冇後悔當初20集cut到18集呀

當時已經諗緊evie點解好似已經知theo以為佢鬼上身，原來cut左

愁愁真係好正呀

好想睇阿愁俾人cut左果段…
智雯之前直播話有段cut左好可惜，但講cut左d咩之前個話題拉到走左……
變左講劇透之後就冇講返了

係呀
當時都諗緊點解因因咁陣定
好似預左theo已經知道咁

係呀！
呢段都好想知
快D放返出黎啦！

我覺得呢段黃智雯真係豁左出去
好癲啊大佬

push

readyreadyreadyyyyy

等緊了

Pina

智雯bb I'm coming

好撚柒

Dry martini

好正

想知佢點扮阿愁

阿KAI件TEE幾正

+1
係咁望佢件tee

屌你 2個人格都扮哂

開始痴線

苦del del

苦dai dai

苦deldel

苦Del Del

攬雪雪

扮愁擘擘

好好笑

假架

咁就信，唔會咁蠢掛

佳佳

扮野

比返真既我

熊貓佳佳

方以因做乜鳩

我要真嘅呀愁

等睇一陣椰奶出黎扑野

証明黃智雯d戲都ok

分倒佢係扮愁擘擘，定真係愁擘擘

唔好要呀愁消失呀

諗起仙水

佢件TEE有冇人知係咩牌子,好想整返件

方以因都係繼續有多重人格算啦

係咪抄東山晴后雪

點頭

係呀抄架出番去啦

溝咩仔

其實件事都幾哲學

你覺得佢地佔用緊你，但其實佢地又何嘗唔係咁諗。點去定邊個先係主人格。

其實多重人格係咪真係有得醫

岩岩扮女人..好好笑

愁b快d出黎啦

係主人格創造左其他人格

廿四個比利一直出出入入精神病院

係
睇24個比利

同埋主人格十六歲後一直沉睡

有啲人能夠同佢地和平共處
有啲人嘅人格會沉睡左

Why?

睇到後面話老師up返晒細個嘅事出嚟覺得成件事好奇妙

原人格 有時 未必一定係 主人格
主人格只係講緊佔用身體時間最多果一個……
（簡單d講，邊個搶到邊個就做主人格）

其實多重人格係逃避自己創傷嘅一種

依排有冇溝仔

做咩佢兩個d感情好左咁多

幫佢醫嘛

其實成件事幾恐怖，每日訓醒都驚擔受怕

跳老舞

排老舞

會唔會又同父異母

係囉
睇呢套就好笑
但諗深一層好恐怖

好基

同埋好多時係幾廿個人喺內面

做善事 利物浦會捧盃

菜可以無心

無啦啦斷片係一個陌生地方醒番真係好恐怖

波多野

呀愁封信

波多野結衣

偶像係波多野結衣

最驚係唔知另外果d做左咩野

Stupid girl

係咪cut咗？

另外兩個咁快有回應

今年拎視后啦

接得幾好WOR呢段

魯振順好gay

D仔仔

jer

Jer 住

呢條友咁似大波謙

Gay

This is gay

大波過大波謙

震波

東方不敗

好大波

我要見到震波啊

逆緣

剪得太突然喎

呢頭拍片，轉個頭pina同愁擘擘即刻回應

鬼叫剪左兩集

呢集好似cut左好多咁…接得有d怪…

黃智雯真係唔止扮三個角色

我都想學現代舞

學左喺咪會變基佬

有聲😂
比干

一睇就知唔係阿愁
真心拎得視后

我要睇波啊

希望要cut嘅係前面cut晒 後面啲重要情節唔好俾人cut啦

得一秒

好似真係基

本色演出

阿愁其實幾識體諒人

呀愁把聲
Btw真係一聽就知

條橋幾好

借愁擘擘把口，比方以因更加了解kai

睇穿係肥波教

方以因終於似番個人

終於似個師父

法律原則上，點解一定要經事務律師轉介，唔可以直接搵大律師？

之前真係太西

唔係點都博命打甩既咩

中仔講廢話

陳志雲 王喜

魯振順個七巧玲瓏心呢

呢套係咪鍾仔史上最多戲份既一套劇

又話冇野唔講得
問佢係咪基又唔答

大嬸.....

原來結左婚

Pina個老公出嚟

個秘書叫咩名

原來同大隻仔結咗婚
好正呀
食親都係好野

pina同個大隻仔扑過

野已扑

周梓盈，何廣沛ex

唔是處

公廁人格

又唔閂門講野

一塊處女膜三條女用

同theo應該有

3條仔都咁正

Kai咁都諗唔倒 ？

袁偉豪>大隻仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>Theo

多重人格可以食3條仔

因為傳統大律師只係上庭訟辯，事務律師先會見客做文件，所以一定要事務律師轉介，有事務律師幫大律師羅客指示同做文件
大律師既米飯班主係事務律師唔係個客，就算個客唔俾錢，事務律師都要俾錢大律師。因為大律師同客係無client relationship, 每次見客都要有事務律師代表向度。

kai真係好kai啊
一睇就知係pina既傑作啦

因因終於知道kai點幫佢

gloria

theo最靚仔

係囉

個女人咪你自己

Bowin呷醋

水野秀怡好能正

精壯

Pina好鬼死姣

Pina好正

機場果陣好似係有條底褲

Pina is ready~~

Dom

佢老母又嚟痴線

笑容幾靚

伏得幾好喎

第一集有講 evie仲以為條底褲係kai

佢阿媽真係好撚煩

好撚想剪咗gg姐啲白頭髮

gg姐好能煩

101

師父

落佢老母面
抵死

開始反抗老母

方以因突然咁好

細個識反抗 成套劇就冇㗎喇

可能因為阿愁講嘅野

加加埋埋
又入大嶼山又借膊頭

開始

袁偉豪呢套都做得幾好

做下無賴幾襯

瘋狂啪手指

猿痿蠔係斯文白淨大隻仔
但矮左d

黃智雯好靚

9答

已有魚尾紋

一波三折

隆胸

呢套影得佢唔錯

咩問題

痴線好撚sweet呀

不嬲都正

黃大仙口音

le part好正 兩個都不自覺親近

個細路版方以因好樣衰

咩料！

奇蹟插入

係咪每個tvb劇都要有呢個橋段

除鞋玩啦

擺明想佢仆街姐

就等如肚唔肚餓煮個麵你食

其實有冇人真係有咁樣玩過

試過

想像倒勁危險

試過 仆埋 損晒

快過部電梯就得啦

仆到咁遠

Sweet

突然去得咁快

細個實有架啦

又咁學術

試過調轉行落去

原振俠

袁振俠

利記做乜撚

GG姐濕晒

佢老母係咪以前ntr 過

呢套都家長指引

幾好j

小學雞

好小學雞

腦震順係咪gg姐條契家佬？

邊個kai啲

個二五仔

咁矮一定係女人

呢隻狗係咪痴線

本末倒置

究竟係邊個！

應該係個秘書？

Put the lsat thing first
Put the first thing last

啲cliche係咪真

律師樓個條女

本土

小豆又出現

愛情教典

長腳蟹個老公講野痴脷根

睇番自己本書

Oh my god

Oh really

呢個好笑
kai D死人表情同眼神真係好正

好好j ahhhh

好難頂

邊個係佢老公
結婚個個？

送花果個

邊小豆好撚bitch

美源髮彩，得左

我都諗到

其實Theo幾深情

睇戲都驚

邊小豆做呢啲野
令我覺得佢係死港女同姣婆
其實我覺得佢真人都係啲咁嘅人

啲口吻 恨仔到

屌你，內爆療法，口爆療法就話者

有冇口爆療法

有冇口爆療法?

啲爆谷

嚇死人咩

睇戲都暈

仲以為訓著左

阿雪好正

on9

自己身為心理學家
為一己私利迫人

好大隻

快點強姦我

抽之前A&F?

jason啲戲浪費晒阿雪

好想除佢條褲

條仔以前a&f

鬼妹

are u kidding

椰撚

有得咀鬼妹

Sor9

個鬼妹好主動

快d 強姦我！！

鬼妹真主動

快

件鬼妹好老

個鼻好柒

耶撚

呢個演員個profile 好撚屈機

個鼻太大

一夜情夠哂啦

係美國住 但返到嚟要賣底褲

呢啲先叫真Christina
個鬼妹你唔食我食

鬼妹老得好快

唔差在貼埋出黎

咪係
個波咁大

呢個大隻仔咩名

郭xx 之前做親親你好媽嗰個

點啊

郭子豪

咁有幾屈機

Arnold 14年加入娛樂圈，讀完藝人訓練班後，簽約成為無綫「親生仔」。原來佢亦係圈中高學歷一族，中小學就讀於名校喇沙，成績一直名列前茅，據知未放榜已經有數間英國學校向佢招手。之後Arnold畢業於世界知名學府倫敦帝國學院（Imperial College London），佢修讀的機械工程學科更是排全球第3，名副其實係高材生！

Arnold 21歲回港在保時捷做實習生時，憑俊朗外表及健碩身型打低二百幾位對手，被美國時裝品牌A&F選為香港代表，為該品牌百多年來首次選用的華人面孔！Arnold不旦擔任A&F的2013春夏廣告男模，亦是該品牌世界巡迴宣傳的模特兒之一，曾在不同城市如芝加哥、倫敦、紐約等地出席開幕儀式。

靚仔、大隻仲係高材生，呢個package都仲未夠！因為Arnold更來自一個富貴家庭！Arnold父親開廠做製衣起家，現經營時裝貿易生意，身家不容小覷。Arnold父母住在大埔康樂園，而佢自己就大個仔要有自己空間，以月租約三萬五租附近半山的獨立屋龍城堡，豪到爆！閒時唔使開工，Arnold就揸佢部價值80萬的Audi座駕，去到家人住的康樂園會所做Gym。

條腿正撚到，仲要著埋攘屌裙

快啲屌我

個波都大過好多港女啦

Jm9

屌真係結

咁就屌咗

鐘意佢呢個狂野人格多d

哇正呀 玩緊鞋

Pina淨係起拉斯維加斯出現

Pina is coming

變身

除bra！！！

除bra

波耶

Pina又嚟點搞離婚呀

正WOR

屌你冇visa

bno

Pina織扮

又唔著

識

咁醒

今次利東佳就醒啦

呢套野幾特別

腳呀

我都想要佢對鞋

Dum

隻腳一定好好聞

臨上機玩到passort爛左

好撚正隻腳

U shut up

大美國夢

黃智雯一定好好屌

Kai仔真係人都癲

屌 褲郎漲晒

暈咗

pina仲未走

好撚正

摸胸！

痴線 正常都大啖索啦

郭子豪人都癲

有得屌

Pina!破處

我係教徒
條仔真係好正

無得屌

好想聞佢腳

有d喜感

強制變身

Gib

佢係gip

比人困咗係喼

心諗一時一樣

我係張床唔合作

Pina又出黎

又黎

你阿媽，係我阿媽

坐爆佢

好癲

其實佢m痛？

癡線婆

呢兩場好經典

我係條仔應該會痴線

屌我都睇到癲

好想聞佢底褲

撚狗咁撚

依part好撚正

黃智雯d戲幾好

冰火交融

CLS
笑撚到我啊

m痛

痴撚線，真係人都癲

索佢腳板

好正,幾好笑

痴線, 好好笑
黃智雯真係係得好好

仲未埋牙

幾分鐘變幾勻

彈出彈入

屌左個老母一鑊之後點算

撚A&F

依啲老母唔屌佢一鑊佢先驚

依part好正呀屌

pina記得自己呀媽出過軌

我彈出又彈入 打我呀笨

隻脾

其實pian係咪記得細個嘅野

Pina應該有十歲前嘅記憶?

推到黃智雯拎視后

正

條仔會痴線

咁都兜到

年頭戲，又冇後台有d難度

不過發揮好大

真係嫁

好想奶均佢全身

Cls

吊咁都信

呀dom又幾cute

背心仔

What~真係嫁

咁都吹到

真心膠

上天既安排

笑死

好鳩

呢條仔做呢種角色幾正

Dom好正

耶得好勻循

係仔好撚正
上面係唔係話個演員叫Arnold

現實會唔會有男人真係咁

yes

個細路d神緒幾似袁偉豪

個大隻佬D戲仲差過Rocky, 係咪d演技去晒肌肉

唐詩詠真係收皮啦

唔開心食甜品係咪就係咁樣黎

就完啦

自然過rocky好多wo

又幾好睇

父目前犯！！！

二位一體

多腳汗

唔會

利東佳真心好
幫佢幫到咁盡

點收科

咁樣算唔算老防

恩公痴q 左線

dum

佢個四條𡃁

都叫收左佢做徒弟

菊花

愁又黎？

套戲咁正點會俾人扔落倉底

hehe

爸爸

Omg

上身

Too late

打佢老母 pina

成日透bra帶

八婆

又要等多七日

遲左

幾好笑 點解要放星期日播呢

原本袁偉豪個角色係俾羅仲謙做

啜腳指

每次聽都覺得首歌好好聽

正wo下集

袁一定好d

特登唔入去住嘅

愛無界限

又要等一個禮拜

好彩係袁偉豪做

謙謙應該會到好似阿dom咁

今集幾正

袁偉豪做仲好啦 羅個樣唔夠on9

套劇幾有追看性

唔撚係呱

羅仲謙完全唔掂喎

又要等

羅仲謙啲演技不嬲不了架wo

等七日

羅仲謙淨係識chok 樣

agger kai仔要夠on9先做到

肌肉佬都係一樣

射埋

其實真係好好睇
又要等7日好sad

有

羅仲謙可以做A&F個角色

佢腳板

但靚仔d

話說呢套d對白都幾出位
d師奶睇到都未必明同覺得好笑
屋企兩老都覺得呢套唔好睇

我父母都中意

happy corner佢地都唔明啦

又要等一個星期
好複雜啊，無諗過利記鐘意過easy姐

好想奶阿愁
實會嗌唔好
奶pina就可能會奶番我轉頭

上一輩就睇人啦 我兩老都覺得好睇
但依一輩個口碑幾好 我問親啲frd都話有睇同好睇

菠椰咁大反應，我有一個大膽既推斷

gigi姐畀帽佢老公戴/佢老公以為自己綠左 （姦夫應該就係個舞師），所以係車到自殺，Evie就係知道晒，收唔住打擊人格分裂兼失憶
符合菠椰憎gigi姐，同gigi姐以後都唔想再提跳舞既野

岩牙

超級好睇
期待下集 究竟佢呀媽同呢2個男人
有過咩故事

有可能？佢第一次出來見到呀kai 好似有句對白係:“真係大個仔啦wor..."

anyway 因因記返起細個佳仔安慰佢d野之後，好似終於關心下呢個差d俾佢自己藏屍行李箱既徒弟……

估唔到猁中意過gigi姐

男女主角懷疑大家係同父異母既兄妹

make sense

智雯bb拍機場戲既時候真係無扣braaaaa

呢套劇本選角主題曲都唔錯

去到而家智雯已經唔係做緊三個人格咁少
三個人格
呀愁扮evie
Evie扮呀愁
Pina扮evie
演技

Tvb 除咗黃智雯仲有冇人carry到方以因

朱千雪得唔得

係喎

一定唔夠放

無後台就要擺係砲灰時間播

演技仲係好初哥

山頭主義

有料擺係咩時間都有人睇

王君馨得唔得
朱千雪有氣質carry 唔會咁放

胡定欣呢咁

btw 朱千雪演技唔差啦 當年都算視后大熱黎

千雪bb做到愁但做唔到菠

如果上年播一早做左女主角,使撚唐衣配角當主角

主人格同癲婆可能得 個呀愁個種可愛真係未諗到有邊個做到

佢唔夠mean
我覺得mandy講野語氣真係好方以因，無尾音，好利落
但係去到阿愁同pina係完全唔同

Pina會唔會好似佢之前性在有情咁

agger

唔夠宣傳
好多人連有呢套戲都唔知

朱千雪演技未得住
係有觀眾緣

果套垃圾就有心捧佢拎獎啦 所有不利佢拎獎既劇都擺低唔播住

係
三個女人一出，唐C真係無得玩

胡定欣扮可愛做愁

王君馨想像到會點演

好撚正套野， 推到智雯BB 做女主角

王君馨pina應該okay
方以因唔知會唔會唔夠mean?
阿愁我覺得佢真係會做到好愁，有病果D愁而無黃智雯做既阿愁咁得意

都係佢拎
條友擺明靠關係R個獎返黎

不了
明明大家年齡上爭一年 但智雯做愁唔會比人覺得中女扮可愛 係真係覺得佢好得意好想保護佢

胡定欣阿愁真係唔得
明明佢唔係大mandy好多
但係唔知點解我覺得佢做阿愁好嘔心。。。。

樣嘅問題 冇乜觀眾緣
安守本份做返配角咪算

好想佢得啊
但係年頭劇真係好難推
宜家大家就話推到佢視后，過多幾個月可能大家都唔記得左啦

佢城寨英雄發姣我都覺得嘔心啦

未去到拎獎
但佢算係做戲自然又低調既演員

不過唔係既
如果舊年智雯拎，可能D人都會插爆佢點會win到宣萱
所以唔知係好彩定唔好彩

係好想攬住佢黎錫

會唔會pina有方以因無嘅記憶

論難度 劇本
智雯完勝人質啦

pina 好真心咁憎佢阿媽。。。

但起碼智雯依套真係女主角

agree!!

雖然近年興女二擺視后
但套劇女二係pina 照攞

攞

等7日 真係好惡頂

去到女三都係佢先正
結果會唔會呀愁拎最佳女配

從其他人格分裂既故事作品黎睇，
分裂出黎既人格就係要幫原人格承受果個佢接受唔到既創傷，所以主人格失去果次大創傷前既記憶，果個記得點創傷既次人格記得果d記憶都好合理 （而因為要承受果個大創傷，所以通常都係最有攻擊性果個人格記得最多野）

Btw呢套真係好高質，搞笑得黎又會覺得主線好緊湊
黃智雯演技超好 呢套上年播，視后應該無對手啦
（隨時就係為捧唐詩詠而推遲呢套 ）
dr bean今集一開始難得表現到好專業唔再係出黎派膠，但之後後半段又變左發妏 都係唔知佢係真八婆定係同方以因鬥氣而追theo
阿雪都做得好好呀

會
pina同阿愁應該知道因因細個發生咩事

難度完勝我認同
但好多人都會以資歷呢樣野黎judge

啲人話呢套係唯一一套無線講人格分裂嘅唔係恐怖片

咁你又岩wor
仲要係女主戲

我想女二係阿愁得唔得xddd

呢個好笑wor喂

雖然幾好睇 但同kill me heal me 真係好似

tvb以前出人格分裂都係畀佢做final boss 唔係真係舖個角色出黎

係參考呢套戲

有無可能扮到3層 ?

湯茱迪：我打過電話揾黎Sir。點知有個唔系黎Sir嘅黎Sir話而家呢個唔系我老公嘅老公系我老公喎。
陳Sir：呢個唔系黎Sir嘅黎Sir扮黎Sir話畀你聽，呢個唔系你老公嘅老公系你老公？
湯茱迪：咁上下啦！

好想睇
佢如果出碟我真係肯買
可唔可以唔好一星期淨係得兩集

諗起降魔的最後智雯魔鬼

都有少少分別
魔比較妖

煞科戲琴日都出埋

？？邊場？

一齊去買冰食同埋海傍果part

其實有無可能阿愁先係真正嘅方以因？宜家見到嘅”方以因”返而係分裂岀嚟嘅？

因為套劇提過幾次方以因係唔記得十歲之前嘅事，而阿愁嘅設定就係一個小朋友。再對比一下性格，劇入面提過男女主角等一次相遇係女主俾人話佢打爛窗，而佢嘅反應反而比較似阿愁

呢兩part...其實我覺得方以因有d over左…
佢地兩個突然之間由主仆變返好似識左十幾廿既老友……

成日踢人下體既方以因突然間正常左，識關心下kai既人身安全…仲識講笑…

雖然好有feel, 但感覺有d太突然

佢係睇完呀愁寫d信之後先有呢個轉變

係睇完阿愁D信先有咁既轉變
有轉變係okay
但真係太快
開頭識關心kai，比job kai做都okay
但佢兩個望住對方既眼神好有野lor
我覺得中間又cut左好多

到底cut左幾多集？

其實都cut得幾過份
雖然仲跟到
但劇情跳得太快，人物關係轉變急過過山車
前兩集睇得舒服好多

20 cut到18

total cut jor 2集

係，仲跟到但係無之前睇得咁過癮
人格轉換黃智雯做得好睇

呢套既配角都okay, 利東伶同白狀

寫信嗰part快到左
快過收whatsapp

寫畀另一個自己係可以好快既

我都覺得食冰果段兩個關係進展太快 食冰無問題，但應該係開始搵返少少細個同kai既感覺 唔係而家咁好似熟返晒

岩呀
所以我睇片頭以為呢一幕係最後先會出現
估唔到中段就出現左

就係，突然熟過左龍…跑去買冰果幕其實係咪突然間拖左手？？

係囉，我都睇到！

上星期咁多阿愁收視都係得19.5....
唔通真係上唔到20?

仲有一半未播 應該得既

始終星期日

終於追返哂啦

仆街tvb
擺係星期日播仲要cut兩集😭

原先以為兩集應該okay，人地波士cut5集tim
點知原來2集都影響好大！

波士果邊支線多，女主呀媽細佬d線cut晒都可以唔影響主線...

但呢邊支線冇乜，cut親都主線…

刪減片段流出

Kai子食屎

邊到有得睇？

可以上返mytv睇

好中意愁擘擘同利東佳呀

又有刪剪片段出左來，利記睇波睇到激死老婆…難怪之後會被人趕出屋企
老老實實真係唔抵幫

做啦做啦!!!

派戰衣

我都想買

利盛強

作為一個猁 我都想要

貪男人除

猁狗

走埋哂啲法律罅

屌個手機

後入

韓劇剪法

個姿勢好正

Gigi

做咩利東佳要偷聽都唔入去

咁都J得落

出張人妻寢取

後生版條女咁生面口

配音咩事

個嘴好似含慣撚咁

做咩後生版都係gigi姐配

今晚好似冇咩人睇

有我

又要辛苦利東佳

編劇係猁狗黎？

利🐶

似恥笑

鐘仔係咪真利

不過都可能係猁
唔覺自我恥笑緊

成個禮拜剩係開依兩個鐘電視就夠啦

訪問話無鍾意邊個隊
博愛L

Gigi姐話如果因因記得返其他野呢
應該有啲野對因因嚟講比佢老母出軌更傷?

因因自己整死左老豆

照dup

卡啦巴卡啦巴

心理學家原來都係報警撚

Call me dry martini!

利東優嗰條係咪瘦臉帶

仲李城

林秀怡

點解雪雪咁撚蠢睇唔出利東佳扮野

佢一係mask一係戴呢樣戴果樣

終於記得

細細個好少會鍾意反派

因因內心open

又嚟

果拳叫fruit PUNCH

屌
利東佳又嚟扮野

2個主角都3重人格

counter小姐心諗你玩夠未

好撚慘

利東佳好可愛

笑到無氣

叫琪琪叫得咁親切

好撚好笑

打呢份工真係好乞衣

俄羅斯練膽大法

律師喎